(攝影技巧) 東方報業巧遮「曾俊華」

東方報業經常有插曾俊華既文章. 尋晚周潤發同曾俊華玩自拍, 東方報業既文章完全無提到曾俊華, 而且仲咁影法

(反而壹傳媒同香港01, 仲有特別提到曾俊華+登佢個樣 )

曾俊華fb張相

東方小條嘛